愛情最痛苦莫過於

你鍾意既人 佢已經有鍾意既人 睇住佢地有講有笑 做sweet野 真係好心酸 直頭係心痛 痛到唔想再愛上人

佢仲要係我第一個愛上既女仔 小弟只係20歲 就對愛情死心了

20歲就看破紅塵是咪悲哀

真係好心痛呀巴打

20歲仲味有意中人 自我懷疑gay

我都經歷緊

21歲都未拖過女仔手

巴打仲後生 兩年後你見番呢個post自然會回心微笑

希望係咁啦 反正我都對愛情死心

真係鐘意人咪搶佢翻黎

你有錢仲有機會
無錢就

尚有些仗 全力亦打不上 只怪係我身上既愛情setting點解會咁差

唔關錢事呀巴打 佢唔貪錢 唔世俗 只係我大佢幾年 佢想要d同年紀既 我都明既 所以我都唔敢再搵佢 自己慢慢消失 佢搵我我都唔再理了

我22歲人,最近呢幾個月試過兩次呢種痛苦情況
覺得自己好無用